連返工都一個人 你問我答

隨便問

返咩工一個人？

做邊行

做睇門狗

仲有d乜野會覺得開心

屋企廚房幾大

一個人去上班 又一個人去吃飯

叫我

狗寵

冇

冇客嘅的屎狗

保安？